考試炒左，有冇咩搞笑動畫可以令人開心返啲?

例如 銀魂，廢天使，天降之物

小新囉

銀魂

男子高中日常

異世界電話

月刊少女野崎同學

驚爆危機校園篇

笨女孩

漫畫家與助手們

我們這一家

笨測

屬性同好會D-FRAGMENTS

屍體派對

狼的紋章

Konosuba

粉俠傳

鬼父

We are family, 無聊日子都有意思

School Day

秒速五厘米

happy tree friends
包你笑到仆街

國王遊戲

笨蛋 測驗 召喚獸